Mei Foo residents continue their protest tonight

Hong Kong Watchers International putting live stream now with English commentary